（有圖）係黃大仙中心見到個學生妹勁撚大波

Cc台成功建國先放張圖